
                      Imprescindible para los fans de las pelis de zombis y para las fans de Brad Pitt (podrás verla con tu pareja y nadie saldrá defraudado). Y muestra de ello es que ya se están planteando una segunda parte. A pesar de que la temática de zombis ya está muy sobada, el argumento de esta película me ha gustado mucho y te mantiene en tensión constantemente (determinadas escenas me recuerdan aquellas emocionantes partidas a Resident Evil con la adrenalina por las nubes). Me ha sorprendido el papel de Brad Pitt como padre de familia y se echa en falta un poco de sangre al matar zombis, se nota que han querido acercar al protagonista a todos los públicos (por tanto, también podrás ir con los niños)
        
            